# NF18_Biblio_A22 (TD3_G4)

>## Membres
- Cyril Normand
- Mathis Khaznadji
- Souhail El Baamrani
- Thomas Forest

>## Planning
- NDC + MCD v1 (fait hors séance dans la semaine du 10/10) à rendre le **17/10 avant 23h59**
- MCD v2 + MLD v1 (lundi 24/10), à rendre le **26/10 avant 23h59**
- MLD v2 + SQL CREATE et INSERT (10/11), à rendre le **14/11 avant 23h59**
- Finalisation SQL, SELECT et GROUP BY, première applic. Python (17/11), à rendre le **21/11 avant 23h59**